要起賤人底 大家幫幫我

請問系邊間男校校呔
朋友俾狗公呃

你當連登係乜

我契哥嚟

系
有幾賤呀 呃乜先?

洗唔洗幫你打埋佢呀
自己on99俾人呃閪屌 要人幫

我嚟，大家唔好起

女拔黎
我師弟